個個新手初買器材都凈係問機身

唔插鏡頭影到相？

或者諗住用kit呢

可能唔插鏡影光線

頂級機用廢鏡

用相機蓋做針孔

唔同kit鏡都有好壞呢

kit 鏡好用呀

利申新手

話明新手

好正常姐
你買電話一開始都係問買邊部機好用，而唔會機都未買就問乜app 好用
買遊戲機都係一開始唸買邊部機先，唔通買完隻孖寶賽車先唸買 ps4 /switch? 一定係唸左買邊部機先唸有乜game 想買架啦

你肯定
好多人都係因為 game 先決定買邊個平台嘅機喎

個比喻柒到

機身唔會轉太多 鏡頭會

個比喻咁倒米

因為好多新手唔知鏡重要過機

如果人地想買dc

DC更加要睇鏡啦

新手唔識情有可原
有好多老屎窟成日話邊枝鏡好掂, 長插做咗佢既"鏡頭蓋"先至核突